一人一個最想 Juno The Album part 2 有既新角色

我就覺得係佢地個仔/女
睇住老豆老母離婚 到各自搵食既感想係點